香港隊波衫咁貴點買呀

又想人撐又賣咁貴

唔用大牌子應該可以平點

柒牌男裝

所以我買返中國隊波衫算

淘寶is ok